蘋果日報做乜L。。。。

已經唔裝你動新聞
成日彈埋哂D冇用通知
淨係係fb睇下你地有咩新聞
點知今日開始發覺連click入條link都要做會員
簡直CLS
已經unsubscribed
睇其它新聞網算9數
都唔知邊個諗埋D咁有建設性既野

Apps已Del
轉睇now

秒聞算啦

今日禁入去，居然全部要會員化

自取滅亡

屌 唔撚睇

無睇蘋果好耐
轉左有線同NOW
可以比自己有多D獨立思考
蘋果同東方，好有立場，報導方法係注入式洗腦
同大陸D報紙無咩分別，只係敵人同立場唔同

屌那星我註冊唔到
係咁話「出了些問題」

成撚彈遊戲抽獎通知

無人想知阿屌你老母

app已del

其實打個手提電話拎佢個驗證碼已經DONE

睇新聞要比自己私穩比人, 不了

恥與為伍

所以我用空白Email註冊
屌佢老味註冊唔到

已經 Del Apps

其實有無人/或者識人中過乜9動腦遊戲？
拎過獎金

求其開個EMAIL拎個碼都得
有咩私隱
BTW用得智能手機本身已經冇私隱

睇連登仲好

最慘係好多時google search都會彈毒果d link 出黎
睇黎以後要加 -appledaily 黎search野

8蚊whatsapp事件

依家係第一步, 遲d應該要收月費, 但係d人睇開免費咁多年唔知反應會點

之前比蘋果訪問我 最後佢淨係cut到佢想要嗰句
再砌砌埋埋
老屈我成個意思

邊單

我唔會話俾你聽我真實身份架
不過發誓以後都唔會比蘋果做訪問

是旦用 temp mail 開算啦

On9 management

true

好賤

點用

有無人知點解宜家要人登入先俾睇？

唔洗登入都睇到

p.s. 無用到任何 adblock 之類嘅物體

睇動新聞要登入先睇到

垃圾APP

係咩？

你係咪姓黎？

push

del左
屋企人要睇 登記埋 網頁版/apps（最新）登入左都佢話你未係會員
自己平時睇下即時新聞 本身個apps碌上碌下都大把廣告遮鳩住迫你唔小心禁到 仲有越黎越多蝗語 有時覺得奇怪上google就出簡體字支那網 蘋果真係on9

Unliked

遲下會收費

搞錯啊

【經濟客飯】《蘋果》收費是民主自由實驗（曾國平）

App deleted ，雖然係少少資料，但我就係不爽

fb unlike
Bookmark deleted
你慢慢玩

網頁版一開已經要登入

正
亞洲cnn
亞洲newyork times當之無愧

- 已超過登入上限，請於24小時後再嘗試。